如果狗而家要好似之前咁要訓體育館候命，咁會點？

訓殯儀館穩陣啲喎

？